敵駐我擾，我宣佈「Popo 教育廣播」正式成立

相信大家都聽過2018年法國黃背心革命中，曾經最少有兩次示威入面，法國警察響鏡頭前除低頭盔，向市民表明佢哋係同市民同一陣線。我有一個憧憬，就係香港防暴警察放下頭盔，與市民同行抵抗暴政。只要有一小隊開始，跟住就會有骨牌效應嘅發生。

睇到嚟呢度，相信你已經喺度屌，黑警冇一個係無辜，有良知就辭職啦，樓主戇鳩。

有時人在江湖身不由己，家家有本難念的經，唔係個個都可以話辭工就辭工，況且大部份警察入職都當呢份係終身職業。我相信有少數嘅白警，礙於紀律文化、團隊精神、辦公室政治等因素，係唔可以堂堂正正咁講人話。情況就好似而家國泰航空嘅黃絲員工，真係敢怒不敢言。

成個警隊咁大，現實係冇可能全部都係黑警。

嗱，而家請你認真地放慢想像一下，你係一個富正義感嘅人，由細到大助人為快樂之本，畢業之後，你加入左警隊，一直以呢份職業為榮；直至最近，你發覺警隊的處事手法好似唔係太正路，但係你上司仍然撐呢啲唔係太正路嘅手法，而同事之間亦都唔敢講一啲同上司意見對立嘅說話，甚至支持上司嘅說話；部份黃絲親朋戚友，對你疏遠，就算見面都係面左左。兩個月之間就發生左咁大嘅變化，咁呢個時候，係唔係要立即辭工呢？辭工之後你又可以做咩呢？搵唔搵得返而家嘅人工呢？個心一定係十五十六。好，你就係我廣播嘅其中一個目標聽眾。

講返正題，一個人嘅思想、價值觀，以至對事件嘅立場，好多時都係因應佢接收左乜嘢資訊。

不幸地，警隊高層刻意刪剪同過濾新聞資訊，影響左前線警員對於事件嘅黑白判斷。例如，響機場有一個女仔俾警察㩒低咗，然後手足返去推開警察救翻個女仔，跟住個警察俾人圍，然後企圖開槍呢件事，警隊裏面只比佢哋睇到故事嘅後半部，即係俾人圍嗰個部份，佢哋睇唔到之前發生咩事。呢個只係千千萬萬個例子之一。久而久之，呢啲偏頗嘅資訊，就會影響咗一個人對事件嘅判斷。

警隊管理層，刻意要前線防暴警察隱藏警員編號、蒙面，就係要佢哋就算做錯都冇後顧之憂。根據路西法效應，前線防暴警察響服從權威，同埋響蒙面冇人認得自己嘅情況下，慢慢就會對是非黑白變得模糊，加埋一啲誤導性嘅資料，令白警都可以成魔。

再加埋叫示威者做曱甴，更加令佢哋獸性大發，唔當示威者係人咁看待。

喺呢度做一個小總結：

1. 警隊當中仍然有一部份人十五十六，知道警隊有問題，但係唔可以出聲
2. 前線警員被灌輸偏頗資訊，加深前線警員對示威者嘅仇恨
3. 路西法效應令前線警員成魔
4. 利用曱甴論去人化加強前線警員狠毒嘅手段

咁有冇辦法去解決呢？

首先，我要令前線警員醒覺。然後佢哋先至會識懷疑自己，同埋更了解警隊高層嘅陰謀。

咁要令佢地肯聽我哋講，我哋一定要企係佢哋嘅立場，去分析俾佢聽。最佳嘅時機，就係警署外圍，或者係佢哋休息緊嘅時候，準備中企響度等上級指令嘅時候，我哋用大聲公廣播，迫佢哋聽。記住，用嘅字眼同語氣要溫柔，冇挑釁性，唔可以話佢哋做錯，一開始聽嘅時候，甚至會覺得我哋係撐警。

我做咗三個例子，大家俾啲意見：

親情篇

「各位警察朋友，我哋係一班支持你哋嚴正執法嘅香港市民。

我想你哋明白，我哋過去一直對警察都十分尊重，香港唔可以冇左你地。

而呢三個月以嚟，警察同示威者嘅對立面越來越大，而我哋都明白你哋只係執行職務。

但係你哋有冇諗過點解你哋依法執行職務，反而得唔到市民嘅支持呢？為咗執行上級指示嘅任務，你同幾多死黨好朋友唔可以再見面，有幾多親朋戚友聚會時都面左左呢？又有幾多個手足同另一半關係日漸變差呢？

相信你決定成為警察作為你嘅終身職業，並唔係單單只為咗搵食，而係為左一份使命感，能夠保護香港，保護市民。

你嘅上級一定同你講你冇做錯，但係身邊嘅人個個都唔明白下你，一定感覺好難受。

你除咗係一個香港警察，你亦都有好多身份，係人哋嘅仔女、父母、你亦都係家庭裏面嘅兄弟姊妹成員、而且係舊同學、波友。為咗警察呢一個身份，喪失咗其他嘅身份，值得咩？

今晚放工之後返屋企，諗一諗你未來幾十年係唔係都係想眾叛親離咁樣過？

諗一諗乜嘢叫做不畏懼、不徇私、不對他人為惡意，比你對一下你對示威者所做出嘅行為，係唔係真係合乎你嘅入職誓言？

今日開始，應承我，多啲吸收各種嘅資訊，唔好再比上級當作工具。」

知識篇

「各位警察朋友，我哋係一班支持你哋嚴正執法嘅香港市民。

我想你哋明白，我哋過去一直對警察都十分尊重，香港唔可以冇左你地。

相信你決定成為警察作為你嘅終身職業，並唔係單單只為咗搵食，而係為左一份使命感，能夠保護香港，保護市民。

你嘅上級一定同你講你冇做錯，但係身邊嘅人個個都唔明白下你，一定感覺好難受。

你知唔知，上級比你哋嘅資訊都經過過濾，目的就係要令你地增加對示威者嘅仇恨感，而同事之間同溫層互相傳遞嘅資訊，只可以幫助大家圍爐取暖。

上級指示你地哋蒙住面，唔出示警員編號，甚至叫示威者做曱甴，其實都係一種心理戰術，令到你哋消除個人責任感，減輕內疚感，從而令你作出一啲本來可能唔太合理嘅行為。

從今日開始，放咗工之後，嘗試吸收多一啲唔同嘅資訊，自己再分析，我相信你會印證到原來你之前由上級俾你嘅資訊，同响撐景網頁睇到嘅資訊，係如何被刪剪同埋誤導。

諗一諗乜嘢叫做不畏懼、不徇私、不對他人為惡意，比你對一下你對示威者所做出嘅行為，係唔係真係合乎你嘅入職誓言？

今日開始，應承我，多啲吸收各種嘅資訊，唔好再比上級當作工具。」

祭旗篇

「各位警察朋友，我哋係一班支持你哋嚴正執法嘅香港市民。

我想你哋明白，我哋過去一直對警察都十分尊重，香港唔可以冇左你地。

而呢三個月以嚟，警察同示威者嘅對立面越來越大，而我哋都明白你哋只係執行職務。
但係你哋有冇諗過點解你哋依法執行職務，反而得唔到市民嘅支持呢？

相信你決定成為警察作為你嘅終身職業，並唔係單單只為咗搵食，而係為左一份使命感，能夠保護香港，保護市民。

你嘅上級一定同你講你冇做錯，但係身邊嘅人個個都唔明白下你，一定感覺好難受。

監警會一定會捉人出嚟，到時上級一定會死撐，但係當無得撐嘅時候，你估下俾人祭旗嘅會係上級定時係你地一班前線警員？

諗一諗乜嘢叫做不畏懼、不徇私、不對他人為惡意，比你對一下你對示威者所做出嘅行為，係唔係真係合乎你嘅入職誓言？

今日開始，應承我，多啲吸收各種嘅資訊，唔好再比上級當作工具。」

以為番左2014 不過支持你做 但要我幫手就不了

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

收到意見將開場白微改：

「各位警察朋友，我哋係一班同你一樣咁熱愛香港嘅市民...